【沙士15●世紀病毒2D睇】 從未消失！若變種或再傳人

【沙士15●世紀病毒2D睇】
從未消失！若變種或再傳人

要聞

2003年襲港的沙士，源自蝙蝠身上的冠狀病毒，但為何動物身上的病毒，會變成人類殺手？關鍵原來在一隻動物身上。15年過去，病毒從未消失，為何仍有機會威脅人類？《蘋果》2D睇為你解構，去片！

相關新聞

醫生冒險解剖八遺體揭開謎團
要聞 5小時前

獨自留院 不見家人三個月
要聞 5小時前

赴中東取駱駝糞研究新沙士
要聞 5小時前

貼身照顧病人 前線醫護中招
要聞 5小時前

病毒至今存蝙蝠體內 隨時再次傳人 港大研發萬用藥物應對
要聞 5小時前